保方, 扭牙, Ddg都比c朗強姦

有一個龍冇

叫Karius

根本我地洛里斯先係世界第一